IT狗講下你地有幾大影響力

只要我撳粒掣就可以癱瘓全公司既網絡

成班手足等我開飯

我BLOCK晒所有AV網EXCEPT IT DEPT

可以令連登少d膠post

一鍵癱瘓全公司嘅人

自出自入production

個個it狗都係咁講 但冇人做

我一句說話都可以做到你地以上講既野，相反無我開聲你地就做以上既野，到時連狗都無得你地做

第2日頭條見

我愛得意妹

留名

我只要對住老闆屌一聲，一家人就等餓死~

所有人都要識左我先

關總制？

工程部仲大影響力

我一路哩埋喺枱底食狗糧，一路抽抽插插妳條LAN線

係account balance加多個零

點會㩒一個制就有事
重要既都有backup
電又有ups

我㩒兩個制香港會大亂

無，制度唔會俾出錯發生

個post其實係咪證明咗it狗既影響力其實好細

仲低賤過d 清潔呀姐

酒店Blacklist人
用OS玩死超市PoS